條女癲到睇我ig fol咩女like左幾多張相

各位巴打點搞

條仔做多左啦

啲女本身癲

唔用ig 咪冇事

我有試過
因為佢同我講佢唔會like其他女仔嘅相 點知俾我發現佢呃我
咁咪check佢囉

真小人 不做偽君子

乜而家仲可以睇到like過咩人嘅相咩

佢就係癲到逐條女禁入去睇
數我like左幾多張
然後話我

同條女一齊睇

開多個account睇咪解決問題

嘥鳩氣
晒埋啲無謂時間

就算check唔check到都唔重要
未check之前都應該要分手啦

宜家冇唔代表將來冇

精簡d講
有又點冇又點
重要係你到底有幾認識對方
繼而判斷係呢段關係你到底追尋緊啲咩

鑽牛角尖就係好俾心機咁做咗啲冇用嘅嘢

唔會分
有定冇都唔會
Check只係想睇佢會唔會改

想問，係咪好少女仔會同男朋友一齊睇j圖？

我ex 試過見到我like 其他女嬲左成兩日，條女仲要正常相唔係性感個啲。佢話like人就係想識人，即係撩緊女。

絲打依家O幾？

答你唔到，佢唔鐘意打飛機

基本我對個男仔有好感嘅話，會睇佢ig follow 啲乜，去評估下佢一個點嘅人

Jessica啊嘛Sophia你又有follow咩！
哇琳琳又有，頭4幅相都like咗喎

你咪check 返佢囉

係啊